今日上堂見到條女著成咁 係咪真係咁熱？

係咪真係咁撚熱？

臭雞

咁似hkcc

樣呢

Lingu

g

其實外國多唔多人咁樣著返學

自暴其短

屯門算唔算外國

More

係d養牛既地方著成咁

一定係工讀生，返完學返工

磨牙

澳洲著到咁 再係出面加件好鬆既背心
可以睇到既地方係差唔多 但感覺上冇咁雞

見到呢d真係好想⋯

就咁著bikini返學

一定樣衰

屌你 返緊工架!

屌你 搵緊老細架

雞咪會

臭雞 : 熱丫嗎

呢個年代就係鬥著得少就係似鬼妹仔

通常都係柒 冇人留意先著 刷存在感

第一張賣野食條女仲撚正啦

推到有樣

留名睇南亞佬上新聞

識佢本人 好lun癲 會淨著個bra 綁件格仔裇衫出門口

圖呢dllm

阿姐望到呆撚咗

IG呢

冇

好撚正wor

對腳

你唔係第兩張吓話

樓主係咪坐佢右邊個個？

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

一定係lu bba

未見過

呢個文院咖

Echo?

心諗，洗唔洗啊

有無正面相？？？

佢應該再瘦d

得fb

Link?

我果邊都有類似情況的

似係echo 喎

佢fb icon都係著緊呢對鞋

MUST BE ECHO

唔好貼樣呀!!

條女咩樣?

more

冇圖也不可惜的樣

容小姐與董先生?

賤女人賤貨爛臭閪

好有機會唔小心咁解開佢條繩

原來係果個Echo，咁真係唔好post樣喇

wu?

High school咁著冇得入課室

女人：身體自主

正面欣宜

推到有正面

後揸後入

因為真係lo

其實外國真係大部份囡囡都係咁著 無咩特別

echo yun?
正常樣

棚牙唔得

你行去問下佢咪知佢係唔係真係咁熱

咪玩啦

今日見到

外國咁著覺得無問題係因為文化開放程度
但其實做雞嘅比例一鳩樣

上完游水堂姐可能

澳洲雞

好想一野解開條繩

英國撚表示番學未見過人咁着，落club 多數crop top。

佢講嘢好低B 㗎

牛仔褲都換埋咪算囉

形容得好好

留名跟進

嶺大世界第一

留名

呢條女

海邊撚表示夏天好多咁着

lm

外國既鬼妹我都未見過咁著啦，傻的嗎

大陸

手賤search左fb
都係唔好出樣好啲

屌 好後悔search左

手賤search fb

好後悔

關加尾樣

咁似梨木樹街市

我明白

呢d樣唔露多d其實係無人得閒理

圖一梨木樹?

你估鬼佬professor就唔會屌人咩

呢條女？

外國撚表示，除左沙灘唔撚會有人咁著
番學著到咁呢世玩完
港女真係好潮/好熱

正面圖呢?

唔差啦，法官大人

想抆

咪正常樣, 俾上面班友講到狗也不屌

咁都正常樣？

髮型改一改可能就正常樣

係咪d心理變態，露體狂個類

依條女fb 好似有露lin

gilf ?

要熄燈屌

世風日下

E條女好撚出名
份人癲癲地

戒緊j呀屌

個阿姐都睇到呆撚左

富泰

比我一啲 同啲fd夾埋借啲 野 or 偷偷鬆9佢帶

我屌哂你地個份！等我report

冇就唔好學人Show出黎啦

粗重野等我來

乜咁啱 我果科都有咁嘅同學仔

J唔落

呢啲碎料啦

Hkcc acc

要露都得但可唔可以換個靚啲嘅bra.....

又係Echo Yun

唔出樣好d

谷精上腦？咁都正常樣 ？
真心咩

Lm待j

RECAP:
連登定律--- 女人=雞=公廁

肥菜多朋友

正

著泳衣有咩問題？未去過沙灘？

連登仔又一致負評

法官大人我屌

我屌

Sorry 頭先跌咗嘢

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

睇佢眼神咁空洞，係咪忽得妹黎架

樓主我識你

個背影勁似我識嘅人
巴打邊間U

好撚正，佢係咪好淫？定純粹open但唔隨便？

已讀不回😕

條女仲要讀幾耐 未畢業啫係year5架喇喎

冇一齊食過雞煲都唔可以當朋友

好想屌佢呀

條女鄉下蝗樣

理得佢個bra靚唔靚 總之好撚正

未見過 最多都係背心吊帶
利申美國

lingu如果著得太暴露好似學校會提點下
記得之前有人試過著低胸吊帶背心俾ssc話

粒墨勁正

e條女咪ptgf

話柒果啲多謝先
我屌晒你地果份

呢d女現實大把人溝

只限sp

正常樣黎

第二張相個兩條仔仲咁專心上堂

LingU
利申 絲打

前面係男仔樣？

Asso人？

佢老竇老母見個女著成咁唔知會有咩反應

理得佢老豆, 好J 就 OK

唔多
Tank top
大把
但呢個連外國都冇咁豪放
利申北美絲

10幾年前去英國遊學d女都係著成咁周街走

身體自主

點頂得順

嶺南

正撚到

條女姓方？

咁多黃種人

今日行樓梯果時條女係前面啦 我向上望見到佢個pan

堅得件bikini top?? 無任何其他cover?

點解我見唔到

LM

隻手紋身畫上去？

平時LU都比較低調
唔講都唔知咁多咁正既女
more

條女post左正面
仲要叫春屌鳩樓主影佢

Louis Tung好撚慘，當兵咁多年，呢刻都仲係朋友。

多唔多呀？一班入面可以叫多 成校應該唔算多

著成咁樣其實外國都會影啦
唔明點解怪樓主影
唔係話樓主咁做好啱但人之常情

外國著得出街就預左比人影
香港要set權限先得

唔係話出街預人影
普通女仔比人影我都會話覺得過份
但小姐，你著bra啊

幾正

More please

香港人 又要大膽 又要低週 🙈矛盾到仆街
自卑心作祟

著Bra無問題，
你出街蒲想發癲咪著鳩飽佢，
上堂嘅話就應該有返上堂嘅樣，
我覺得對一個讀左咁多年書嘅人，
著合適嘅衣著係一份禮貌同尊重，
不論對學校老師同學定自己

有種著到咁撚樣出席人地喪禮，
有人影就大聲屌鳩人「我有我自由」囉
著到咁返學都係想畀人影姐扮嘜嘢有性格

好少見
利申：人在美帝

大把女用自己女性既優勢來引人矚目

但佢呢招用唔耐

毒男們你地都唔好咁失禮啦

未見過女人咩

美帝國x2
大學sorority全部都係雞
同黑社會一樣 男盜女娼

你標奇立異在先
比人影都預左啦下話
唔好又搬埋d乜鳩身體自主權出黎

粗重野等我嚟

自信還自信

都要莊重啦

好撚樣衰

試下開大d個冷氣

等比蝻強姦

Can't agree more

自貼就得 人地貼就唔得

ig??

一唔push就無咗對波

著到咁，唔影得？

又係啲女權閪

高舉身體自主旗幟

家下有部分女人真係on99

得啦。我屌

push

變幻球 佢之前成日show 大波 又話自己有32e
一冇咗push up 就咁平既

醜人多百怪

俾洋腸塞滿

so true

好想強姦佢

已放低一蚊 排佢個西 巴打們爽手啲

快啲企出黎比人屌啦 女權萬歲
又要姣又要做雞又要戴光環

卑一蚊個基巴打摸你屎忽

比錢就得啦 巴打

好撚柒啊

對波同樣生到成個男人咁
唔影你就假

算吧啦，話影響朋友
根本就係你咁所以影響朋友
正常人見到都覺得你咁著忽忽地/搏_/_痕
你朋友坐/行你隔離，其他人都會諗係咪物以類聚，做咩會同個咁嘅人做朋友
唔通走去同你講注重內涵修養

又係啲女權撚

推上報

咪玩啦 女咩權
佢影相角度咪又係從男性角度出發 姣就姣啦
身體自主 講得咁好聽

人地外國啲女權係講緊job opportunities, fair trade...
香港嗰啲所謂女權撚仲係停留喺露肉但要拎貞節牌坊嘅階段
又唔見得佢係用每日著少件衫嘅時間去幫個社會，又唔見得有咩訊息帶出
講到尾都係掛住女權個名做attention whore

笑撚死
呢啲無撚出息嘅廢西
為左證明自己 就係要靠呢啲標奇立異嘅行為

可能平時都無咩fd
l

戇鳩既,你著得出黎就預左比人望架啦,又唔係走埋黎強姦你
你仲要著得暴露(咪撚同我講咁樣唔算暴露 )比人影上網邊有得怪人

樓豬同d蝻有咩分別

是否忘記了著面衫呀！

如果我條女係咁，即刻飛左喇

你同蝗有咩分別? 是非不分

咩叫「身體自主」？

喺咪「身體喺自己的」。

學吳君如話「一個女人著得少布，行出旺角，不代表要畀人望的」！

吓！你無嘢麻呀！

人地講著得少布
佢係唔撚著

造福人群呀

左膠零舍多道理，做乜都係反霸權爭民主，死都拗返生

到最後咪又搏上位

是撚旦啦，人地點著關你班連登仔閪事咩
學黃子華話，你班撚屌講左多謝未呀？
有得睇就睇啦咁撚多爹

利申：我屌

btw，lin U色魔區黎
屯門色魔而家啲囡囡出左世未

摩牙

有無ig?

得FB
條女專影J圖,好OPEN

好撚醜
大陸樣

好似係學民前成員?
我見共同朋友一堆都係學民

more pls 好撚淫

ECHO.. 以前我既中學學妹 個陣我我中三 佢中一 我仲同佢一起做義工，個陣我同佢都幾熟，我對佢既印象係一個勁純品既細路女黎 個陣佢仲有個花名叫小丸子。 佢升中二個陣轉左學，之後就無再聯絡了。最近加番佢facebook先知變到咁，雖然只係人地既事、但諗番真係唔明點解可以變左咁多

香港女人大部分都冇腦 講野又冇道理
話咩著得少唔應該比人話 比人話就屌翻人封建

事實係比人強姦冇人會可憐 因為你嘅衣著代表你係一個點嘅人 著到咁都唔方乾淨得去邊

唔係大部份女人都係咁
定係你識親果啲都係所以先有bias
物以類聚

呢條女根本就博上位
fb一大埋圍爐取暖既尻公
做兵果個louis tung就慘喇 條女係咁俾人屌 都唔知自己有冇得屌
做野得把口 唔撚用腦
之前仲用嶺南貓博上報 講到d貓義工幾一文不值 自己就識撚貓
收皮喇八婆
既然又咩身體自主 又點點咁
著到咁就預咗係咁架喇

好撚淫

佢要啲貓義工同嶺大學生匯報

佢應該成日係屋企自慰

純八卦，我記得佢養過隻貓，之後唔見咗，最後係咪真係搵唔返？

無身材著多著少都一撚樣無野睇

BALE 好快返黎

Lm

粒墨想點

屌

成日都覺得今時今日露體狂應該入女人罪多過男人

佢都on lun9
第一句二句
上堂影佢冇咩事 21歲做咩有自由
咁人地影左相你又嘈乜lun，講完冇事下面又屌
自己想標奇立異但人地唔討論
用下個腦諗下有冇可能先得架

中國人是要管的

入男仔單人房扑野都試過啦

利申同hall

兩邊都唔啱 打和啦 SUPER!

條女係咪平時收埋好多sp

冇樣冇身材，有乜好討論

推

個肚縮到

上過facebook睇 感覺上條女好似活係自己世界到，同埋個人睇落好似怪怪地，唔係話樣衰，唔知點形容

其實如果佢可以執正啲效果會更好

對唔住，碌咗個橙入嚟

精神有問題個類

笑左

有花生食了

搶人男朋友？

想屌

東京好熱

有無正面？

好中意阿姐

好想食越泰軒

上兩性關係堂

阿姐好波

我明上面講乜
佢呢隻又唔exactly係精神有問題，但係都係近乎有問題，或者有d裸露傾向定點，唔識形容